問下絲打多數去邊買衫

想情人節買件衫送俾佢
但一個男仔去女裝店嘅話去邊到買會好啲
佢今年22歲 性格搞搞笑笑 但近排見佢鍾意著埋啲文青衫
即係九分寬腳褲加件厚外套個啲
佢又唔鍾意啲咁花巧啲圖案
身型就166cm 57kg
有無建議

有間野叫mushroom
你睇下岩唔岩佢style

再唔係睇下Lowry farm個啲

送野比女仔最忌買衫
一陣買到佢唔鐘意 又要局住比面著

男仔唔鍾意人買衫俾佢，情侶裝都係頂硬上

57kg

ig: 有實體店 係唔錯架 利申非打手

不過買野比女友真係最忌買衫 試上身先知岩唔岩自己架嘛飾物會好d

千奇唔好送衫

送飾物

呢d通常都係廣告

咁又係嘅 我再諗諗送咩/整咩俾佢啦

佢之前買咗啲飾物都好少見佢帶
我諗住差唔多錢咁買件衫實用啲

Hollister 同 a&f 囉

Collect point
Global work

不如咁講
如果我就咁講
「我去開mushroom買衫」
你知唔知邊間
其實呢間野好少眾
樓主講開絲打去開咩地方買衫咪講下
同埋Lowry farm洗唔洗係連登賣廣告

Collect point
買開lowry同heather

買個帆布totebag都好過買衫
衫呢啲嘢真係個個唔同 details位唔啱心水就大鑊
唔好搏

Niko and

其實平時出街行舖頭嗰陣留意下人地係想要但最後無買嘅就唔洗諗到咁辛苦

溫馨提示：無把握就唔好亂咁買衫、香水(或者個人護理產品)畀人，真係諗咁到嘅寧願你買盒好食嘅朱古力或者請人食餐勁嘅好過

ig=淘寶=自己淘啦

買錶/袋/ 飾物 好過買衫
除非你知佢好鐘意同岩佢碼